要求開獨立調查委員會調查612事件 + 警暴問題。

要求開獨立調查委員會調查612事件 + 警暴問題。

唔係由監警會做， 監警會信唔過，無權力。